[LIHKG] 強勢股鳩叫區(75) 又到聖誕

去到聖誕，新年都未爆post

期結夾高平倉?

27熊已cut loss 夾到爆袋

比d方向我 開心過年好冇

我真係唔識玩

未過頸線
但行緊三角

你又嚟

留名

保守D出左方向先博囉...押錯邊遲下爆大邊冇錢滾大就唔知等幾耐...

新post留名

吓 put得

出面個個都睇好2幻7

魔咒成功

向上穿都要睇成交

聽日可能要jump 了。。。

lm

紅燈喎

垃圾市

咁硬淨......

是咪就黎爆落

係就快

痴痴地

On撚9 一野彈成百點

係咪禁錯制 而家扮冇事發生

撚狗洗乜理由

留名待針

等期結完出方向先玩啦
次次月尾都港獨咁制

大師依排點

jump 左

美股跌勢
上證幾枝陰燭
trump 講野 壞消息
港股竟然企咁高 , 獨立左

跟咗post一段長時間,因為個陣新手所以之前只係敢FB pm晴巴問過幾次野 而家仲歡唔歡迎新人係度討論 利申唔係想留tg求入group

樓上晴巴講港女獨立,有無機會只係期結要托住,留番十二月跌?

都唔係月尾先係咁，呢個月枕住都係

依家係一個疑似熊二
睇你信唔信
我既淡倉 過265 就投降

感覺好似好多壞因素都未出晒黎令個市插落熊一底,特別係中國經濟下行方面好似只係開始, 黎緊出PMI可能隨時會跌穿50, 加上貿易戰等等

我自己經歷第一次熊市,唔知港女自行熊二呢樣野係咪可行,只係覺得港女呢啲ATM市,好難中美兩邊都跌到仆街既情況下獨善其身

咁佢呢幾日係獨立左
同埋之前兩次美股大跌 港股出大陽燭

希望侵仔可以幫幫手救下啲淡倉

今朝侵侵出埋口術都跌咁少，我d淡倉都係預咗到止蝕就打

我啲淡倉put唔係好多,全部都下年先到期,如果真係爆上都仲有注碼可以買下call食下個升浪

同埋我覺得而家個市已經對口術無咩反應,不過如果真反枱我諗個市應該都會尋底掛

挾撚死左
期結完再玩過

跌呀...

係咪要上 28000

大家堅持住 多人睇好對淡友先有利

投降了
減剩好少
唔會反手

係咪有病呀

B浪來了

過埋期結先再睇

最後希望 g20反枱

屌咩，d熊清曬先反枱

走呀

有冇人收市入熊

淡友全軍覆沒

可唔可以召喚副主席

單日-3K 講緊全倉淡倉都係13,14K
好撚痛呀師父

夾死哂淡淡就可以落地獄

想破bb頂

唉...

都唔知企邊邊啦而家

我feel我入牛就會摸頂，呢個月燈都痴線

升咗二千幾點

山腰熊表示我屌你老母大戶死全家

竟然冇乜力升

不跟美股

破保力加頂見陰燭回
都係利淡訊號
不過.. 算啦

呢排港女都幾有個性 連大陸都唔跟 變相更加難玩 冇路可以捉

我唔撚明玩緊乜

應開淡？

晴巴做咩冇晒心機咁

25xxx - 26xxx 玩夠未

呢個位究竟係爆上定爆落

12月可能都係呢D位...

妹咗咁耐12月點都有單邊行下掛.....

淡淡針哂？？
開市都冇人推

走哂靠邊邊喇

含大

小注左近熊過夜

今日早走左

咁都扑中 你係咪呀

前幾日22蚊入左
見佢大性交 圓底 破頸線
今日下午諗住24蚊都差唔多
點知仲有得上

聽日一開市即走

可能好消息出貨呢
不過近熊都無得救

淨低嗰啲走唔走

7300要繼續向上少注溝

會唔會高開低收呢

行刑，升一千點

完全狼死過淡友
希望下年見到熊三日日大跌插落去

牛一

嚴重過年頭個跌...

點部署

1211 咁攪鬼

Trump twitter話中國減import tariff

減車入口稅？

嘩 Tesla 今晚

個post靜到
報一報倉：得番收sick股

空

晴巴係咪依然睇跌？

個市

same空
不過我係外國
所以唔玩

剩番小注2382熊

睇黎有返1，2個月可以玩正常買股

屌你倒升的

隔離左右跌都影響唔到

尾市個棍抽晒700 388 2318個堆上去

真係唔識玩

出面有post 美債市好似有問題

老美 8舊

shuf巴屈

科技100沽咗又返家鄉
好彩信念夠

港股又唔跟跌，準備倒升

真

咁渣㗎上證仲未倒升嘅

5舊都冇 港女啪左偉哥？

SHUFFLING出post點醒左好多人

又 deep V

跌700

冇耐性 忍手會輸到仆街

大跌都冇晒人

50天線有支持
Uptrend未穿

大 Deep V

屌2日成千點 點玩呀

基金要粉飾櫥窗，震倉呃貨

個post同以前比
真係完全差天共地
留名完成日沉底

呢個西市撚有人玩咩

鳩叫都慳番

應該可以用到下年聖誕

點玩 日日比人撚

700 竟然撐起大市

玩命

put jor

又熊又撚狗

2日跌2千點本身未開淡咩都做唔到

星期5老美又5舊 又係得個睇字

國家隊進場又反 cup

好撚悶

嫌跌得唔夠？

冇貨 盤盤開跌 一係一日彈你升千點 點入

過夜咪得

每日幾個reply幾時先完 可以正正常常

好慘完全冇人推

老美日日跌

升喎

升1日咁大把

以前呢到好熱鬧，而家好冷清

就過年輸夠收爐

same

去晒tg
同埋早排大升夾走左好多人

大師咁 high 嘅

比機會大家開淡？

有無人想試下 27

大行例牌每月出下口術 撚狗咁撚

爆升呀

牛熊市分別

開埋市都無人出聲

牛市個陣個個都係專家

完全唔知企邊邊

夾到咁 唔識玩

升呀升 跌呀跌 次次出口術 當冇事發生 ya

電訊股日日升

沒有人

至少還有你

個市冇變 成交咁撚樣的

你地兩個咁堅持

晴巴bb

隻 神威醫藥 終於識郁 橫咗 4，5個月

日日裂口 所有升/跌都係開市果下就完左 一開市就妹

晴巴仲會唔會出post?

領展

2669有啲起息

睇黎依位朋友 由我地講物管強勢 持有到依家？

諗番起都恍如隔世

物管教育醫藥

仲有我

你係老美

得1手 擠下先

如果揸1177 1093 仲未見底

2669 1手
2319 1手
由得佢擠

收息股全部all time high

1093 $8

我冇藥股了

香港股市核心價值 蠃錢快輸錢快

應該係 收租好過打刧

如冇意外 今日應該大跌

跌完啦牛一都嚟緊

好難 政治風險太大

冇人落場玩

唔跌又唔升
打和算啦 Super

明明升緊

升幾點？當我乞兒？

有無人咁好嘢到而家都未放維他奶？

3333算唔算做緊杯柄? 成個幾禮拜窄幅上落，定只係大戶係到續漸出貨?

收息股唔係積少成多慢慢儲的咩 雖然今時今日堆藍籌都已經冇邊隻係100％安全

唔跟

隻中國鐵塔 玩強勢

改革開放40週年習總講嘢唔跌得呀

1818 都幾好

大 deep V

彈啦彈啦

妹到過年

無間地獄 又落返25xxx

扑暈自己算

我地淪落到玩icon

無咩人入嚟講股，以為今日穿到 257

冬眠不覺曉
日日聞跌了
股市跌多少

作埋詩

屌呀 冇咁句

股市跌少少

瑞聲真係股王

上年仲講緊佢又升唔知幾多 年頭仲講緊百5蚊

上落都係王者

晴巴 8月畀 no. 我最鐘意佢，因為嗰時佢已經係跌得最多

有咩指教

胸奴， spx 琴晚算唔算停滯日？

成交量不算

高開低收無升跌係成交量唔過前日，但係成交量唔算少

我數到好多 ,我對停滯日唔一定要過上一日成交量,大概相近就計

好書嚟

呢個明明係鳩叫post俾我地用埋嚟學術討論

好似性交量要高過昨天先計

我仲係覺得美股 全人類睇跌，就升俾你睇

我參考 笑傲股市 P.249 圖9-4，P.252 圖9-8 ，P.253 圖9-11

我返去睇睇先

沉晚個市(道指）沒千點殺都算係奇蹟

唉我都係咁睇，但我照跟自己TA rule 算

都岩既！～
follow the rule

個市又係pre-market高開
唔好高開低走

議息今晚有結果?

3點

真係跌

咁清淨

Free fall

保持樂觀

升又針跌又針

QQ咁勁嘅

4點沽佢

Fk 不給力

希望在明天

發覺我本香港版唔同頁數

但係都搵到邊幾幅圖？

係呀 圖

企鵝

仆街700 贏變輸

谷哂堆重比例 班大陸佬

睇range 255-265, 所以255 call 左

2018 2382 3690 1093 都係新低
但係11 月個反陣挾爆哂d put

晴巴

今日仲call 左2318, 睇黎會輸

唔跟老美 d消息周圍飛好難玩

QQ

呢排領跌喎

弱勢 超賣 博彈

仲唔跟支市

技術含量好高

你批隻game洗唔洗咁開心

騰生指數重臨

美股咁就轉勢

綠燈

倒升兩嚿 好勁

燈到爆，仲諗住要回

大部分人都係淡友

睇短期升 但美帝...

最尾扯多成百幾億成交

咩事

牛3

打靶

覺得美帝咁大個頭突破點都要扯番次上去突破點

又跌

open high low close is a must

十一點後跌咗成 800

無間地獄

又上返黎

個市咁就轉跌

牛港股熊美股

跌唔落

利伸：一直冇貨

聖誕快樂 咁多位靚仔

唔俾有女嘅
性誕快落呀

我唔要聖誕節我要開市

休息下喇 老美跌7舊 唔想睇到港女又升

等多日美股反彈少少又有藉口唔跌，嘥晒

日經千跌

17800

跌5% 屌那星 世界末日？

一陣大陸係咪仲開市

應該係，唔慶祝聖誕節
但送份大禮俾老散
如果聽日跌多50點，27號等千跌

屌上證郁緊喎 跌咁少

IG 黑期都係跌4舊

真係跌得少

大佬呀
上證跌先人地好多
跌左幾年

咁又係港女33000跌到25000， 老美都冇乜點跌

上證同我跌

想倒升係咪？

boxing day 美股彈一彈港股又牛三

牙爺底氣

你老味

又中

屌你 日日跌 一升千點

美股反彈一千點

港女好型

死都要同美帝作對

唔覺唔覺吉利得返13$

？？？：李書福死全家

習總

美股有沒機會2月破頂

邊個頂

今年最高位
2950

咁睇好

之後再跌

第一個任務掂到150天先啦

TLT

鐵塔凌雲，望不見歡欣人面

一個字總結今年：豬

個半鐘升 800 點

已經冇人了

我仲係人

31號收市前入一注牛/熊賭大細

運氣撚

仲有我
LM 二月美股 all time high

點都做多隻腳先掛

Like this?

Yes

升呀 冇事喇

升呀 冇人啦

2019年大家睇幾多

三幻

2019 Happy new year d錢執多d

大家咁話
新一年贏多啲

美股新年快落 恒指新年快上

破新高

跌6舊

習總就打電話畀川普 又 deep V

不過新年前後係咁

一注熊有肉食

我轉軚 港美齊齊新年快落

1177 屌你老母

完架喇

美升港跌

香港都上 我不是藥神

嘩 過完新年第一日係跌想跌夠800夠紅鐺鐺

畀位大家買貨

正股 _ _ !

夜期爆升 百幾點

正路 其他市架仔都冇跌得咁誇

架妹都無開市

我柒左 潛

牛市通常代開高走
熊市就相反

一注好又輸

1186 270 799

晴巴新年快樂

晴巴派 no. 慶新年

道期free fall港女冇反應？

唔係喎 隻app冇事喎 自己on99

琴日咪跌咗呢段囉

朝早 未訓醒 眼殘

琴日下午美期指跌400最後琴晚平收，今朝美期又跌番300 所以港股無咩影響

收番

妹跌

跌 66 點

hi

大師 新年快樂

大師

吉利
11.92

有冇2186 fanz

唉 仆街 成手蟹貨

2382 2018 1093 175 3690 全部52週低
但係已經無put

之前唔係話留一注到最後？

算吧喇 個市跌又跌唔跌 一升又撚一撚你

今日 跌 66點 啲股好似股災咁

射左

㗎妹今日噴水

幾錢買㗎

綠

吉利

精巴

死都唔穿

1093 1177

175真係食撚左屎

玩咗成季

823

最高位收市

股王

熊完了?

大師在依季都fat fat

幾威呀美國跌600我哋升500

應該收哂風大陸放水

擺撚明，港股真係俾狗玩

牛三

今日追沽豬唔小
幸好有反手

睇黎唔使輸wo

總之依家唔係見突破先追就無死
即係你唔好252 走去追沽or 260 就去追好

Short on rally
Buy on pullback

十月底個次追沽試過一次都驚驚

Keep on dt食牛碎/熊渣

星期五入左 6837 1186 1766
證券板異動 可能代表上證有波反彈

伯母點睇

唔知 原來9up咁大影響力

異動股 1336

個市好似好返
睇吓呢邊會唔會旺返先
希望個勢守得到十點半

依1000點好似升得太急喎 師兄

全靠一句降準
一上26000又回

仲有貿易戰乜乜乜

HK個市 高開，但怕低走

823 7字頭既話真係𣎴問價入

175我屌你老母食撚屎

股價一早反映
等睇個位數

最遺憾明知175咁垃圾都無下定決心做9佢

月供先係最後贏家

有貨？

吉仔又5%

月供吉利

精留水還好嗎

李輸服 !!!

尋日回光返照12應該走

Call d吉利博佢彈先

咁博

穿埋十蚊先

向下突破

咁大棍嚟call，縮窩就輸返
搏彈用正股
不過咪搞呢隻啦

咁多隻唔Call Call隻最弱既...

美股有部分股票 開始有bullish pattern

吉利目標價 $0

0車

唔係！

我隻吉利熊打左把。。。。

內房 3883/884
799/2669
5g 股 2342/552
270

有冇淡友打算做淡

2萬6都去唔到

3同823 跌市守到 升市升足
股王

175 壞消息出哂 跌唔落了

今日唔入貨
走call 留正股

600點

you fatfat

Crazy

2669又真係未死得晒喎

沈大師

成交應該過千億 一大棍上 大成交

跌浪食正，反彈浪又捉唔到屌

又要叫春

叫升定跌先

唔升無得開put

唔升唔跌

升市留名保平安

靜到

6連升

啲股今日 隻隻 都 V 嚟 V 去

新股都冇哂光環

投票
熊市既反彈
牛市既開始

巴打，通常炒牛熊 係swing trade定係即日？

硬膠兄 壓力大

可唔可以 J 嘅無咁膠樣 啲大眼仔好得人驚

恆指今年最高睇30000

入得貨？

最低呢......

[url]日2018寫真女星Top10 黑奶童顏情婦臉全上榜

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢啲自然好多

十幾% upside 好少

睇唔清 3萬都正路 上年33000趺落黎... 如果正常市

推下post

個 post 用咗就嚟兩個月

我都無再買新股

就嚟又聖誕，慳啲用唔使開

仲有11個月喎

咁佛啦誕

財經台要牛先有人 700個post 冇撚埋

定係我哋中咗毒

返工太悶 吹水學野

但係而家十個人都唔夠

是但喇 當推下post

大陸出口數據差炒幾日

好冷清

熊市強勢股post 真係冇乜好傾

優品360

差唔多做得淡
今星期轉勢機會高

又loop

記唔記得信報比亞迪強勢股

又碌落45$

頭肩底突破

call唔郁屌米

小米 call

成日同個 fd 講 油價 $50 中海油 $13 就沽佢，但係又淆油價忽然發神經反彈無開淡

上年年頭好似係你 個陣想入中海油11定12$我冇入 你好似10個幾入左 睇佢油價日日升 家陣侵話要跌期油就跌到50幾＄

沙特股指呢兩三個星期升得好勁，所以我驚咗油價會彈

番工太悶入黎留個名
大家手頭上仲有咩
利申有一堆公用股

冇貨好耐

美股真係去到一d 比例就跌

有咩驅使你call小米

睇下美股同港股有沒consolidation

如果用trade template 去睇

香港股票
股價高過50天 同200天線既數目好少

琴日期望佢今日裂口開，但係反方向嘅

因為侵？ 話同大陸deal好d乜春

痴線......

琴日個跌幅 收服有突

玩死人

晴巴係咪仲開淡？

哦 咁樣呀

死晒

咁樣跳上跳落

彈琴

無咩勇氣

巴打咩事

今日開沽

我覺得做岩 因為上面堆熊仔都差不多殺哂...

3又破頂....

美股JPM earning miss

無閹到

開左喇
買遠d
轉角位唔易捉

脫歐議案唔得係咪表示又升

晴巴隻 2342

入左正股，唔好跌呀

入咗啲咩？

美股 JPM earning miss
最後大市都綠燈

脫歐過唔到當好消息呱

巴打冇事了

跌又跌唔多

上證又倒升

港女個勢想轉燈

痴筋

上證燈已轉

硬到

係殺就快手啦

夾死左

你又話入咗正股嘅

正股升得1%，執幾百食之無味

又競價抽上

123算唔算轉緊強勢

又殺成千 上多百零點又千熊殺

早晨

食咗早餐未？今日幾凍又無太陽出

突破但係成交量麻麻地？

食牛

會唔會早餐食牛，午餐食熊

輸錢仲食早餐

又餓又凍

175 想買正股

你又中 又上返黎

Nasdaq 沉日好似stalling day

spx 都係嘅

佢哋午餐都唔等係咁食食食

諗住佢落番10蚊9蚊左右 就買黎擺

d牛牛未養肥

嚟啦 又殺熊

升到怕

重上27000

960 又中撚左伏，DLLM

似唔似 123

唔知唔識睇

心電圖

好刺激

2319奶仔俾啲力

1211

每次開app都轉燈的

中午入咗跌市股王P

一單新聞又升三百 又瀨嘢

太古做乜勁升咁多啊

3690睇圖算唔算突破？

上定下......

上

週圖日圖小時圖？ 可以講吓睇法嗎？

27100

藥股

好想 put 1093

希望 trump trump weekend 9up下

多返人

牛市重臨 ...... 一 put 就夾 ，上證扯到上心口

1177

好似都仲係玩梗range wor
43-46
玩左兩星期

應該都係橫行......

this year target set 30000-32000

咁有信心3000點 冇風冇浪都應該問題不大

開始有番D強勢股

又升

老美個面上星期都差唔多升成500

硬係覺得鬼鬼地

上證出盡力

正股星期五走左

次次升都話鬼 賭仔唔肯認輸嘅心態好難玩落去呀ching

得正股係手

仲要係內銀

咁就要睇睇連班燈神開咩post

gdp 冇事

英sir 話只係 上落市
牛市有排都不會重臨

少左好多人，個個去哂淡友 post 9up

晴巴仲睇唔睇淡

有TG gp, 又冇哂強勢股, 個個輸錢 係要潛下喇

唔買都鳩叫吓吖

正股長揸必勝本多終勝大法

咩股冇咩點跌捱過今次

想買0788

1蚊，1.1 走左

隻鐵塔唔停

大師三寶+一堆阿婆股
望巴點解唔入谷

返工廢事姐

有 !

Join硬 REIT支持者

有興

求tg, 為興趣無功課交被踢

晴巴仲點睇後市

大師忠實支持者

陰功宜家個po成日都冇人推了
Rip

支持

This group does not seem to exist wo

咁做閂左

咁快閂左

升升升

點解我個倉仲係紅色

有無人屌左小米 10蚊

小米同700 咩價位入？

屌米心郁郁

700遲早升返

仲睇熊？

牛一 買左牛發過豬頭
牛軍必勝

今日死幾多熊

咩都死哂喇

但係好快又出世

咁多個月剩係睹大細 估牛熊

用熊屍疊上三萬

400點lu

27549 個重貨區 殺晒

人升我跌

點解隻1177 6823 3380可以咁弱

之前放左2007 880 823就升天，我真係燈神

想做副主席2世？

想死

唔好 留得青山在那怕冇咸書

2007我上年16個幾買左，年尾再溝左幾手終於就番家鄉啦！

你最近還好嗎？

又輸 以後唔玩牛熊

大c 帶領左成gp 人睇上 贏千幾二千點

175 反彈左20% wo

帶埋我得唔得？

以為弱到仆街 點知彈成咁

宜家put野同等運到差唔多

唔係佢特別強
係乜9 股都升

似唔似真升，大媽數貨

掃

連上年4兄弟都有得升

成交都比之前多左

0788真係好強，完全搵唔到位

788 3918 968 2342

屌你兩條友好快d 入gp
係度推post 做乜

都係R水吹姐

美股好多股票都破頂

雞犬升天

正股無位入

被夾中

佛誕先爆post

我D 正股妹下妹下，dllm

推下先

0788開始回

Fall

啲壞消息開始出黎

新年都未過

小米幾時先升 成堆蟹

唔畀跌

預計老美個面堆公司業績唔多好

但係都升

唔準跌

殺完好友，殺淡友

美市收市最後個十幾分鐘日日都買番成百點上去

今日真係無人

有人呀，不過已經輪哂啲錢

冇貨 市又唔知想點 專心工作

對對，專心工作先有本

返工對沖

努力

上證出咗兩次高潮

內房好強

升撚夠未
各位，熊市冇發生過

貿易戰 戰你老味咩

溝貨先係真理

今年又抄咩 油價遲早上返入定油 電動車 生物科技

個個都講5G ，我就唔知

幾百隻股突破 dls

3808 2333

1031 1572 240

晴巴覺得係熊市反彈定牛1 ?

我仲係睇熊
期結完可能轉勢

不過操作上我都補番d 正股先
輕熊

美股來講，我睇牛市 caution optimistic
好多growth stock 都破頂

注巴we miss you how are you

老美重回2萬5

put唔係好啲咩？轉左勢先熊

升足一個月

823 沒有頂

咁升法就變紅底

隻 瑞聲 put 無咗成千蚊

大師勁

美股

過肥年

升完未

人生可否重來

1299算唔算破頂？

28000

係升市下買到弱勢股，真係慘過食屎

好簡單順勢操作 唔反手唔做淡 呢個月已經贏到笑

知錯了
幾時俾我走，10天線5天線冇穿過

玩到含指突破

i love you

晴巴好多 no. ，等回調入

發達啦

巴打？$貨

11.2

新手報到

農曆新年前last day

轉工

留意物管股

晴巴 新年快樂 心想事成
上年炒過又炒

轉工好 轉下運 硬膠巴 新年快樂

新年快樂
我都想有工轉，

入左一隻 賺左少少
謝晴巴
利申 新手

1918 3918 好有17年強勢股個勢
仲有n 咁多隻爆升股

教育 物管
醫藥

好易姐 做做下就有 返工都係做對沖

四隻股
1883 257 751 816 早兩日入全部蟹緊~

today 819

3808 正

好耐冇見晴巴咁興奮

教育好撚強，走撚左寶

之前跌到咁都唔敢買啦

之前 6068 豬左好多，搞到冇哂信心

i have 2001 & 2779

希望今年2007可以生生性性

新年見紅

升番上去要掃貨

今日唔入貨了，等埋大媽先，睇唔透

轉唔轉埋燈

唉 入少少

入咗咩呀

中午前放埋隻 瑞聲 put 無咗 $900

只有被撚份兒 上返哂 入又驚高j

好想入貨，但又驚高 J

今朝跌300 依家剩15 想轉燈咁

2382 819 1478 6869
1848 1778 6066

今日入咗 1848

內房升極仲有

晴巴 552 816 得唔得？

816 未突破喎

係呀，差啲差啲咁

1918連升左9日

33$ 就快去返前年35$區間位

我的煤

都仲係低估值

如果今年個市好d我睇有機破埋前頂40蚊

無晒人？

2382

好強勢 2017年個堆股

2342 一棍好快，買唔到

港女DH

0788 整固

黑期扯到 283

玩緊咩 懷疑人生了

You big fat fat la

根本順勢守好止蝕已經日日執錢
何必硬頸對抗反手呢

同埋要控制好注碼

呢兩個月咁樣升法都唔把握到轉勢散水時有排捱呀

819

上呀

2382 睇幾蚊？

好耐冇入黎
大家賺到笑未

未賺緊利是錢

819 1478 已加注

是日突破
醫藥股 1177 2196
5G 股 6869 877
819
突破太多等回
1798 981 1888

爆發中
手機設備 2382/1478
659

強勢整固
3918 2342 788 1848
3998 968 1234

潛力股
教育 2001 2779
紙 1812 2689
本地零售 1913/1929
1114 586
3908 3606

細股
1031 1060 1755 947
1212 1610 1789 1579

道指300 幾

晴巴用咩方法mon到咁多滄海遺珠

瑞聲

388 點睇，兩日升$20

2382痴撚線

妖股

入注 2007 先

有冇人覺得升300幾 d股好似冇升過咁

晴巴個 list 都有好多 5% up

港交所都妖

連 1548 都靚仔咗 睇下會唔會拉番落去，唔敢追

晴巴。仲有無得入TG group?!

之前做CD-rom 有追曬強勢股post。想再學下操作

求拉我入谷！

今日仲升得顛過尋日
不過我今日減左少少

我list個廢

晴巴用咩網 screen app ?

agger, screen 出來好多都有表現好撚勁

1114 現價好似唔錯

excel

股價 api source點攞 ?

732真係走寶

呢隻好難買得中
一野咁大棍

我尋日走左。。。。。。。。。

巴打對喱隻野念念不忘 必有迴響

洪爺

晴巴個 list 真係好正

長渣必勝

今日除左個700之外幾乎隻隻都起碼2，3% wor

到賭股未？

入咗2001 上呀！

2007

晴巴潛力股，無入

教育

高追左1478

柬埔寨賭股

個post終於多返人

教育股成交跟唔上

好耐無入黎 之前輸到仆街

晴巴歸位

賺少少，今日一棍倒蝕返, diu

呢棍好細力炸喎

我買入價差
輸幾百，守下先

2007 咁快走

第一注冇事，係尋日加注果下倒蝕

走唔走好呢而家

3808 回得夠未？

跌完未啊

1798

451 啲能源股.....

炒佢大陸起核發電廠

係咪年年大陸開大會前都炒一炒啲咩環保新能源股？

係咩 上年唔覺...

係咁易玩就好

追左1177

1250

未買過毫子股，鳩叫吓算

其實係咪差唔多收成等下轉?

都唔知仲可以炒幾耐
唔係好識食糊

夜期

依頭話收 依頭就跌比你睇

玩完

有冇1177 苦主 ?

你入一入咁快走做乜

係咪散水？
入左

好撚痛呀 師父

500點啦

一入即跌

400幾點 食屎都唔掂

我d利是錢呀 比我執返d好喎

6仔無跌呀

6仔收息唔理喇... 其他

諗緊走唔走貨好，再挨多棍就倒蝕

13蚊既我都未出聲,大驚小怪

又無人推 post

6舊都黎

幫推

799

股災

大大棍，點算

睇位穿線咪走 冇計

唉......

唔好召喚

今日依下痛

好難捱 happy Friday 咁嗱樣

淡淡Happy Friday

老美

上星期 跌乜野呢

屌，戒牛熊算

巴打你連牛熊都有玩

大師講得無錯淨做好買正股等機會，做過空轉換唔切心態就 ......

買 2800 好過

又升返咁多

2007 俾D 力水啦 !

推

隻 1313

邊個得閒開新post貼埋link?

1478

你得閒先開等你